懷疑自己老豆索k

去旅行搭地鐵隔五六個站就嗌住要去廁所

老人家係咁

佢成50幾歲人 , 晚晚落去disco"親"呀!

Hey 你老豆索k